[聽日遊行但熱門post少之又少] 旺角遊行討論

得一個熱門post，聽日唔夠人就大鑊

旺角狗屋制高點

呢條係必爭之橋，冇咗就唔洗諗下一步

推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

幫推

Push

隔離係狗屋？